一張會令到全連登會員慚愧既相

都係呀joe好

連尼住有錯=/=阿joe好

認同
兩件垃圾

收皮啦你

sorry joe

連登已淪為5P

高質會員回流高登

你地繼續打邊爐啦

你有無證據大家會內疚先

最多咪以後唔上討論區

講得岩

連登差都唔一定要返高登

想返都唔知點返

Joe

你無證據所有會員都慚愧就等del post啦

2舊屎

中肯 report

回家了😌

掛住牙祖😭

總有北韓人脫北後，唔適應新世界想回流

中出完樓主老母都唔覺得慚愧啦

啱呀，你仲上你都係低質會員 我認我低質

係由委內瑞拉去左北韓

牙租

屌成班契弟都唔記得我

牙joe

牙糟

唔駛怕醜，大家始終係屋企人，家中嘅大門永遠為你打開

返高登啦咁多位...

樓上已經自爆返高登回到呀joe懷抱

唔記得曬啦？

草泥馬

呀joe已經改過自新 ，相反連狗

祖仔最好

去香討了

慚你老母咩，連仔係on9，但係拍馬都比唔上牙祖

絕對唔會

佢都on99
牙祖好人黎

始終都係牙joe好